陳帆：沙中綫紅磡站連接隧道及列車停泊處有施工缺失

運輸及房屋局局長陳帆公布，港鐵沙中綫紅磡站工程再出現施工紀錄缺失，以及未經同意改動工程的問題，涉及月台的北面及南面連接隧道與列車停放處。

陳帆表示，由於港鐵未有提交詳細資料，政府目前掌握有限，基於社會的關注，認為應開誠布公，交代事件。

路政署署長陳派明指出，去年4月港鐵向承建商發出「不符合通知書」，其後分別在6月及7月向署方報告，署方即時要求港鐵提供更詳細資料，並繼續跟進。

截至上月，港鐵公司沒有進一步提供實質資料，期間署方在每月會議監察進度。

今朝有班人話炒晒車，班撚屌去晒邊